曖昧不明關係

同一個女仔攬過鍚過
我本來對佢無feel, 但慢慢鐘意咗佢

佢承認佢都有feel,但佢嘅愛情觀係佢好自卑，覺得自己無能力去愛
咁樣搞到雙方關係好複雜，大家想愛，但又唔敢去愛

我諗要點做，我真係好想有名分咁同佢一齊

定係我同佢講我地係朋友關係，但係可以依然可以一齊傾計，擁抱，親吻咁行落去

求救

ok, keep 住咁

但我地將件事講清楚咗

咁, 一齊住先囉

屌兩野先啦

都好丫，你地有得傾，我連傾都冇得傾，佢唔覆我